海外港人創立嘅政治刊物《自由港》

《自由港 Harbour of Freedom》是一本由一群海外港人創立的政治刊物。主要刊登各方面不同的論述及評論，以及不同海外抗爭者的專訪。

雖然身處海外，但我們希望能略盡棉力，建立一個能夠暢所欲言，能夠自由講的避風塘。
———————————